\input{../../../main.tex}
%\printtrue
\teachermode

\begin{document}
\printtask{

\setphysstyle{ГЦФО 9}{Электрическая мощность}{01.10.2021}
\large
\libproblem{1001}{13.71}
\task{Когда источник тока подключили к первому резистору, сила тока в цепи оказалась равна $I_1=3\unit{А}$, а на резисторе выделялась мощность \mbox{$P_1 = 18 \unit{Вт}$}. Когда источник подключили ко второму резистору, сила тока оказалась равна $I_2 = 1 \unit{А}$, а выделяющаяся мощность $P_2 = 10 \unit{Вт}$. Найдите ЭДС и внутреннее сопротивление источника.}
\libproblem{other}{stepanova-1048}
\libproblem{rayon}{2004-09-5}

}
	
\end{document}
